第一次落機鋪打機，啲人放啲一蚊係我隔離係咩意思？

係咪覺得我打得好，請我打多場

係

當你乞衣

想買起你 總之睇路啦

一蚊跟機

絕對係請你打多場 唔洗怕羞 照打

比一蚊你 買你個位

你試下拎左d一蚊 睇下人地會點